想知道大家鐘意打字定call

我就鐘意打字chat嘅 鐘意幾時覆就幾時覆